今晚點先確保唔會高J TSM?

如果盤前一開就升成5%以上, 仲J唔J好?

J，開市高位，就係收市低位

今晚升熔斷

岩

個股係唔係7% +/- 都會熔斷?

真唔真呀, 你地個樣奸奸地

今日高位 明日低位

唔好太高位入

上星期75蚊高j左,仲驚左兩日
點知今日就變低位

連登仔: 咁你PUT 左未?

搭多兩張put 買完貼倉開post 咁今晚就升硬

same

股票呢家野邊有咁好死比你知道好消息時入貨賺錢呀

今日擺明引人入貨之後跌返幾%

79 唔洗買, 88

79.5高追 教我點輸

見到升先走黎買就笨7啦
睇個衰樣過一排又落返$50

唯一可能係發明時光機返上星期買，唔係既話今日高位明日低位

依啲慢升股 升咁急好快落返黎 因為買得TSM都係長渣無咁多街貨比人舞上舞落，只係突然多咗你依啲跟風既人想買所以需求大咗，消化完就落返嚟。